Documento gerado sob autenticação Nº OOM.629.375.OCI, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3968                  de  03/06/2016
 
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE
FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da competência que lhe foi delegada pela
Portaria n.º 5477 de 05 de outubro de 2012, e tendo em vista o que consta no processo nº
23078.017056/2015-90,
R E S O L V E:
 
REINSTAURAR  A  SINDICÂNCIA  INVESTIGATIVA  reconduzindo  a  Comissão
integrada pelos servidores designados na Portaria 10032, publicada no Boletim de Atos
Oficiais  PROGESP/UFRGS nº  06/16,  edição  de  12/02/2016,  para,  no  prazo  de  30  dias,
concluírem os trabalhos no Processo Administrativo Disciplinar instaurado.
A presente Portaria entrará em vigor a partir da data de sua publicação no
Boletim de Atos Oficiais desta Universidade.
 
ARIO ZIMMERMANN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
